有冇巴打覺得自己個屎忽好正

又挺又結實

死基佬

冇計，自己太完美

圖or 老豆

唔益死基佬

死基佬 冇圖祝你軟過弟弟

我直㗎，唔信你試試佢

好多frd都鍾意渣我屎忽

對軟弟弟冇興趣

圖 非基巴

我個屎忽好冧 但又挺

我